<h1>File revision manager</h1>

<h3>Nastaveni serveru</h3>

<br><br>
<h3>Nastaveni klienta</h3>
v souboru Client\index.php upravit zakladni promenne
<br><br>
<h3>Vytvoreni projektu</h3>
ve slozce s projektem
<code>
ln <path to FRM>/Client/index.php frm
php frm init <project name>
</code>
pokud se slozka projektu jmenuje stejne jako projekt neni treba jmeno zadavat
<code>php frm init</code>

